唔係講笑...其實黃子華真係比人吹大左好多....

完全唔明有咩好笑囉
仲見到成班港女係到子華神子華神後
心諗無撚野呀
成日講D垃圾笑話自己講完自己笑
可能細路仔就覺得好笑既
但係我呢D成熟型既就真係覺得好無聊囉好無...
拍套垃圾電影就想洗底
唔好唔記得佢只係一個票房毒藥黎咋
林海峰>黃子華

老豆冇飛！

即係幾大？

畀雷劈

林生

唔係唔鐘意黃子華
但係真係未去到比吹捧到子華神 都係跟風居多

達太袓仲好笑過佢

鹿含好笑d

佢識睇風向玩共鳴
抵佢fatfat